求牙醫推介！要杜牙根

有隻大牙要杜（唔係最入），有冇高cp性牙醫推介？me窮撚
問過好多都8000起跳仲要唔係專科

梁家榮牙醫
北角渣華道108號商業中心1901室

8000已經好平

好平？

杜乜牙根要$8000

定你包埋牙樁牙套？

佢大牙喎

唔知佢上定下顎啦

但好少聽過過$6000淨杜牙根

一年前2480，而家4800 貴一倍

美孚新邨何俊𠎀醫生，Dr Patrick Ho, 手勢幾好，解釋又詳細

請問佢杜牙根大概幾錢？

我記得大牙好似大約$5000左右